香港班老細明唔明咩係兼職

屌佢老母份份都一星期返四班五日
我一星期返到咁多日我搵份全職仲好啦屌

唉。。。

佢知 但係你做兼職 佢就可以安排時間令你岩岩 out of 僱員法例 佢就唔駛俾咁多保障你

外國都一撚樣，我叫Part time但返緊5日

你要返工搵錢時 人地都要夠人手返工姐

腦細淨係明佢出錢佢要你做乜都要做，出得少少錢都可以用到你盡

係，其實班老細仲清楚過班part time仔

請果個仆街就預咗，咁都去做果個先戇鳩

咪就係咁先做爛市囉，仲要可以同你講，你唔做大把人做

最撚慘係教果個，教撚哂做幾日唔做，又請，之後又教，無限loop, 教果個都自己大撚把野做嫁，仲要新人做錯又話你教得唔好，咁你都要睇下係咩水平先得嫁，咩人工就請咩人，教一次就識哂咩，咩叫經驗呀，唔做唔緊要，請過個，講就易